[急!!!]食食下飯箍牙條鋼線甩咗出嚟

已經打過電話去幾間牙醫診所但已經收晒無人聽
有冇巴打知道應該點做?

求救

推

冇加慎入

影晒成塊面睇下, 要根據你面形判斷

等到下一次覆診
利申：個個月都甩

咁巴打甩咗之後點處理條線？
依家合唔埋口又食唔到嘢

睇個樣唔似會甩晒，打側訓，唔好食咁多野等聽朝睇醫生?
利申:唔識

Sorry 巴打

屌
笑撚左

好似釘書機釘咁
去急診室囉

將條線擺返去原本個位
甩嗰陣都係照食野講野

擺唔翻去原位喎
因為條鋼線頂住咗牙肉

去急症又有排等, 倒不如睇下有冇辦法可以挨到聽朝再去睇牙醫

蚊條線出黎 再買條鐵線套返入去先
應該ok

條線咁撚流嘅

牙醫應該有俾過一盒蠟粒俾你
你可以盡量痴到佢唔好吉住自己
再等聽日上牙醫道整

刷個牙先

好想打你個咀